黑警其實支唔支持封關？

鳩硬蛇召喚

封關點返大陸食海底撈

你叫光頭警長點做英雄

佢哋有乜資格可以講嘢

封左點過去屌西

黑警 今次你地有機會翻身啦
如果你地幫手反鳩個政府 我相信大家叫黑警死全家個陣會細聲d

黑警最緊要呃ot

唔支持 因為香港支持嘅野 佢地一定反對

再者 佢地有肺炎都唔知

警員對四名青年呼喝「戴咩口罩呀」

黑警不知幾想攬炒

我都係咁話。

做乜9

國際戰線：求國際封鎖香港

憑佢地智商，識閪咩

有錢無命享

有撚腦咩,班狗嚟.